{
    "Finance": "財務",
    "Investment": "投資",
    "Types of Investments": "投資類型",
    "Stocks": "股票",
    "Common Stocks": "普通股",
    "Preferred Stocks": "優先股",
    "Blue Chip Stocks": "藍籌股",
    "Growth Stocks": "成長股",
    "Value Stocks": "價值股",
    "Bonds": "債券",
    "Corporate Bonds": "企業債",
    "Government Bonds": "政府債",
    "Municipal Bonds": "市政府債",
    "High-Yield Bonds": "高收益債券",
    "Treasury Bonds": "國庫券",
    "Mutual Funds": "共同基金",
    "Equity Funds": "股票型基金",
    "Fixed-Income Funds": "固定收益基金",
    "Index Funds": "指數型基金",
    "Balanced Funds": "平衡型基金",
    "Sector Funds": "行業基金",
    "Exchange-Traded Funds (ETFs)": "交易所交易基金（ETF）",
    "Stock ETFs": "股票交易所交易基金（ETF）",
    "Bond ETFs": "債券交易所交易基金（ETF）",
    "Commodity ETFs": "商品交易所交易基金（ETF）",
    "Sector ETFs": "行業交易所交易基金（ETF）",
    "Inverse ETFs": "反向交易所交易基金（ETF）",
    "Real Estate": "房地產",
    "Rental Property": "出租物業",
    "REITs (Real Estate Investment Trusts)": "房地產投資信託基金（REIT）",
    "Real Estate Crowdfunding": "房地產眾籌",
    "Real Estate Limited Partnerships": "房地產有限合夥企業",
    "Real Estate ETFs": "房地產交易所交易基金（ETF）",
    "Investment Strategies": "投資策略",
    "Buy and Hold": "買進持有",
    "Dollar-Cost Averaging": "定期定額投資",
    "Value Investing": "價值投資",
    "Growth Investing": "成長投資",
    "Index Investing": "指數投資",
    "Risk Management": "風險管理",
    "Asset Allocation": "資產配置",
    "Diversification": "多元化",
    "Rebalancing": "再平衡",
    "Hedging": "避險",
    "Stop Loss Orders": "停損訂單",
    "Investment Analysis": "投資分析",
    "Fundamental Analysis": "基本面分析",
    "Financial Statements": "財務報表",
    "Ratios": "比率",
    "Industry Analysis": "產業分析",
    "Technical Analysis": "技術分析",
    "Charts": "圖表",
    "Technical Indicators": "技術指標",
    "Trend Lines": "趨勢線",
    "Quantitative Analysis": "定量分析",
    "Data Mining": "數據挖掘",
    "Algorithmic Trading": "算法交易",
    "Statistical Models": "統計模型",
    "Investment Vehicles": "投資工具",
    "Individual Retirement Accounts (IRAs)": "個人退休賬戶（IRA）",
    "Traditional IRAs": "傳統IRA",
    "Roth IRAs": "羅斯IRA",
    "SEP IRAs": "SEP IRA",
    "SIMPLE IRAs": "SIMPLE IRA",
    "401(k) Plans": "401(k)計劃",
    "Annuities": "年金",
    "Life Insurance Policies": "人壽保險單",
    "Education Savings Accounts (ESAs)": "教育儲蓄賬戶（ESA）",
    "Investment Metrics": "投資指標",
    "Return on Investment (ROI)": "投資回報率（ROI）",
    "Risk-Adjusted Return": "風險調整回報",
    "Yield": "收益率",
    "Price-to-Earnings Ratio": "市盈率",
    "Dividend Yield": "股息收益率",
    "Investment Psychology": "投資心理學",
    "Behavioral Finance": "行為金融學",
    "Investor Biases": "投資者偏見",
    "Emotional Investing": "情感投資",
    "Herd Mentality": "羊群效應",
    "Fear and Greed": "恐懼和貪婪",
    "Investment Regulations": "投資法規",
    "Securities and Exchange Commission (SEC)": "美國證券交易委員會（SEC）",
    "Financial Industry Regulatory Authority (FINRA)": "金融業監管局（FINRA）",
    "State Securities Regulators": "州證券監管機構",
    "Investment Advisers Act of 1940": "1940年投資顧問法",
    "Securities Act of 1933": "1933年證券法",
    "Investment Taxation": "投資稅務",
    "Capital Gains Tax": "資本利得稅",
    "Dividend Tax": "股息稅",
    "Income Tax": "所得稅",
    "Estate Tax": "遺產稅",
    "Gift Tax": "贈與稅",
    "Global Investment": "全球投資",
    "International Stocks": "國際股票",
    "Emerging Markets": "新興市場",
    "Foreign Exchange (Forex) Trading": "外匯交易",
    "International Mutual Funds": "國際共同基金",
    "Global Economic Trends": "全球經濟趨勢"
  }